港共又打壓香港電影文化 唔比日本動畫超越荷里活西片

唉連木棉花都打唔贏港共

日本電影文化呀馬

你搞清楚啲邏輯先

明明係打壓白箱，鬼滅pr又想轉移視線

想製造香港主流思想都係撐西方左翼個套
推啲女權LGBT片

唔比我地表達香港人係鐘意日本仔右翼思想多啲

本行認同

得罪國安法冇計啦

封戲院著實是妙招 若我不拔刀 亦是無禮

鬼滅沒有輸